我用香港免簽證去左日本 可唔可以申請延長逗留時間

可以申請，但人哋有權唔批

邊到申請 我明白有可能唔批 但我想知我免簽入境可否申請

試下呢個

謝謝師兄